攪咩啊， 財經台仲未成立樓淡Avengers ! 點推跌個市牙！

撚狗俠 ： Iron Man

正義的花生： 美國隊長

屈機男： 蜘蛛俠

冇樓慘過無J : 黑寡婦

低置區契爺：雷神

淡友俠： 變形俠醫

外援
蘋果何真心： 奇異博士

人妻：

I’m in